波台已死 哈娜上美女廚房都冇人講

好正

評判俾好低分佢

冇波

邊有資格上波台？

太多牙

黑哨

波台最鍾意牙

邊個來

Hana

第二次認同你條撚頭

咁第一次呢

雞黎

樓主熱狗

唱歌果個hana?
咁紅仲上去做咩

樓豬品味極有問題

球員 中意n賓
球隊 阿仙奴
女星 哈拿
政治 熱狗

捱2氣幫美女廚房刷收視

冇一樣野有問題

死熱狗

反麻係最大問題

麻友成隻雞咁

收聲啦廢柴

熱狗圍爐？

又唔係hani

G